東海堂係咪都屬於扮日本店既類別

廣告搵日本女星，地鐵站個廣告牌都要整行日文係蛋糕上面，唔知俾邊個睇

果啲唔係日文
美人の赤莓